IG Shop賣野唔偷圖係咪會死架?

究意有冇一間有真圖睇下，講最多人follow
既 賣衫BBG偷圖扮自己又扮自己代理咁款。日日crazyorder。
賣化粧品既thisway_hk成個ig 9成都係偷圖，偷完人圖打番自己logo水印上去，又鳩吹自己試過圖又冇張，又係日日打飛機d客話好評，又執貨超辛苦。
兩間都成班儍鳩去買。兩條女都古惑到仆街，成撚日吹水扮真誠，有冇天理?

仲有人係iG買野？

有
只去黃店ig買

係IG 買野既人係咩心態,
啲IG SHOP 根本冇可信性

係咪黃店就可偷圖

唔用ig shop買野係咪會死嫁

你on9
黃店點會咁做

你on9 ，我講其中一間thisway_hk咪做緊囉
你去望下，之前偷小紅書而家偷日本妹。
日日出抗爭story,轉頭就偷鳩人圖上自己水印
有幾高尚情操呀？

一直係藍絲扮
抵毀黃店

美麗都黃我冇野好講

偷圖
有無quote返/ 用repost

你係咪弱智大把人血饅頭又當睇唔到？

見過啲黃店化妝品鋪用小紅書啲圖

IG既所謂黃店咪又係出個STORY 食人血饅頭

黃店係神聖既
你係兒登屌黃店 你係咪藍絲 你係咪分化撚

Btw有腦既，就唔會幫襯IG shop
有腦既，就唔會比人呃啦 係咪？
淘寶貨當來佬貨，假貨當真貨
無他既，因為我識得講八隻字
光復香港 時代革命
所以我賣啲野唔同啲

果d唔係黃店

冇呀
就係咁先嬲
上埋自己水印

十間有九間都係，跟住又抄埋評價

盲撐到你

lalala.cco 之前日日po自己食黃店同嗌文宣，但全部post都係偷淘寶賣家＋買家圖 又要呃錢又要懶 係咪真係有人上當？

我發現好難冇人上當

唉 冇計 即使喺啲po下面留言都會比人del

响人主場留言實唔得

thisway_hk就係好例子
之前連水印都懶得整走

但連登唔可以鬧黃店 我都係走先

我想講佢呢間日本買手疑似係支那人嚟
睇過佢story影採購係講支那口音普通話

Thisway助長大陸經濟 萬歲
見佢長期都用小紅書圖 仲打埋自己logo
不過黃店永遠是對的 唔屌得架
Lm睇店主又打一大篇煽情嘢

終於有人講啦
佢而家唔偷小紅書呀，偷日本blogger 呀。

個店主真係賤，成日出嚟扮可憐，偷人圖就話自己實證，為搵錢面皮厚撚到呢。

真

係啦仆街嚟，好明顯個買手係大陸人，我都聽過。成日話自己黃，又屌鳩大陸人
成日鳩up個日本同事扮自己請番嚟咁，咪又係搵個d大陸買手，扮咩同事姐，佢抽你佣定你出糧比佢呀，大話精

真係勁奇怪呢間野 唔係話鬥黃定咩 但佢一邊話自己黃一邊又比生意支那人做

點解用個又字?之前試過咩

佢唔靠支那人幫佢買貨，食屎都似了。
見佢全部都係倚賴呢個所謂日本同事
d人又on99信係佢同事

係啦 呢啲所謂買手上大陸微博大撚把
我原本以為係佢同朋友做 朋友日本讀書
點知原來係搵支那人幫佢批貨
食水又深

好簡單 因為佢地根本無現貨
淨做drop shipping
所以咪要用人地圖

我明，問題係佢偷完扮自己吖嘛
打自己水印仲講埋實証好用，人衰有樣睇

有d試用圖唔知邊度偷番嚟
名都冇

點解又要上自己水印呢
博d儍閪唔知以為係佢呀?

佢有啲個人用後感好似都係喺小紅書轉翻做廣東話文字版
大家可以去搵下對比翻

佢可能覺得自己咁做無問題
但佢cut圖好低莊
成條白邊係度

可唔可以cap啲圖黎睇下偷左咩圖？

係喎 連個blogger名都出埋

咁仆街?
我冇睇過小紅書🙈
有冇人推呢間thisway _hk出公海做番個黑材料特輯比佢呀
佢呃太多人啦，仲响度招搖扮有料

仲有其他 大家可以自己發掘下
( 頭先down翻小紅書 係度帶定頭盔先 )
本身有係佢度買開嘢 見啲小眾牌子諗住google下其他用後感發現

成篇圖偷番嚟，點樣親證??
自己親證點解連自己既圖都冇張

為左做生意做到要呃人自己用過，評價又老作，佢仲要多盲粉個下先嘔血。同當年大佬b一樣作風

咁點解當初會响佢度買既?

可能佢有問過人地呢

見到係黃店代購.......

冇用的，佢個日本同事係支那公司買手，
跟本背靠祖國，剩睇post都冇乜誠信可言。
又偷又抄

唔想係sasa買先係thisway度買
仲有黃店beautyage_2012偷圖之餘又賣淘寶護膚品

你去this way 佢背後咪又係支那操控，你都幫左支那公司浸透到日本
我都唔明佢有咩咁大吸引力

偷圖嚟講，其實呢d店冇貨响手賣我覺得情有可原，講聲圖响邊度copy出嚟我覺得冇問題
最大問題係圖又唔係你，你扮自己混水摸魚，再寫篇文講到自己有用過先係問題

好多人心水唔清咪以為真係好用以為你用過囉

除非有實體店

邊款係淘寶護膚品

樓上提過個三間都有實體店
ig用黎宣傳
成日見到啲人一黎就屌幫襯ig shop
係咪實體店/ 係咪有ig acc，根本就代表唔到係伏/唔係伏

lm等睇更多花生

佢偷圖係一件事
但係佢間實體舖係真係開咗啲product比你自己試

見佢表態之後仲瘋狂用小紅書已經唔想睇
小紅書每樣野影出嚟都一撚樣 使鬼睇

Btw好似話個店主係記者？

好多時由ig shop變做實體個d唔知點解d手法都鐘意係呃呃偏偏

咁有實體店開PRODUCT試都係好正常，唔係討論範圍

但既然有product開咪攞嚟試囉堂堂正正，駛鬼偷圖咩

店主好似讀新聞系，未讀完書都已經做緊代購啦，駛鬼做記者咩佢，個人吹開牛都唔方係好記者

T字頭嗰間 上次有客比咗張爛咗個角嘅紙幣 佢就好委屈咁話喺CCTV度見到係邊個客比 「叫」個客見到返返鋪頭換過張比佢 因為有CCTV影到係邊個喎

全文形容到客好似賊咁 話個客買完就急住走人好似心虛咁 屌買完唔走留喺度等你請我食飯？

又話用張爛咗個角仔嘅紙幣比錢會為佢地帶來好多不便 依家人地張紙幣唔係法定流通定係假鈔？紙幣流通得耐係會磨損㗎啦 又唔係唔用得 咁都可以公審真係未見過

本身諗住喺佢地度買original 見到嗰個post之後都係不了 真金白銀比錢都要比人當賊

有冇人知佢賣緊既aspiration直/曲髮夾係咪真係好好用

我都記得呢個po 佢地好中意公審客

我都記得呢單，條友真係好小家，耳後見腮既人係咁

佢自己鳩吹話好用，响日本又話好受歡迎。
實情日本根本冇人買，全部倉底貨。
係佢個買手可能有批發價攞到，佢見中間利潤大咪推呢枝野

唔通佢答你係呀我偷架
條友一向做法係有問過人一定大大聲聲講架
之前有個台灣化妝post就大大聲話問左人地

好仆街呀

t字頭店主成日話間shop ac已經比ig del左幾次，而家諗返其實會唔會係比太多人檢舉

都有道理
無咩見人講過呢個牌子
而且佢又吹到話好用過Salonia

咁梗係比人檢得多先del
偷圖太多
內容吹噓

仲要係咁話自己畀五毛攻擊
同行睇你唔順眼咋掛

我呢d路人甲唔係同行都睇唔順眼

我買咗見價錢唔貴
但無佢講得咁神
效果同我n年前係淘寶買嘅差唔多

有賣淘寶化妝品 venus marble

買左+1
佢講到捲完都好順滑同hold到好耐先買
我試完全做唔到個效果，hold唔到都算，仲要好乾

d貨見其他ig都賣得平佢十幾廿蚊，但見佢話係搵人日本真人買貨，又見佢黃店先幫襯佢，原來又係呃人

係啊！我之前用嘅都hold到大半日，佢2個鐘就玩完心諗係我問題定點，原來你都係

佢吹到amika ghd 都冇佢咁好用 搞到我以為好好用

我覺得可能係買follower

有mon post啵

佢係鬼岀糧咩 呢啲買手一大log幫人買
問題係佢請支那人 又一路鬧大陸

呃人架，如果好用日本d女都會搶啦，呢d全部都係搶底貨，係佢個支那日本同事有特價先水佢入。仲吹話日本好難買到，梗係難啦，都冇日本舖入貨

係啦屌又老作啦佢
唔識先信佢，講到個支那日本同事咁神

睇圖又以為全部貨係佢添，又呃到人啦

ig買下手作仔就得
反正去啲市集都係佢地賣野

如果條女咁古惑唔出奇既
我唔明佢何得何能有2萬
followers

琴晚買咗個直髮夾好後悔 仲以為真係咁好用先買 點知原來係吹水嘅

之前喺thisway度買過其中一支dollywink，今日去cosme見到一支賣$99食水好深 即刻覺得自己蠢過隻豬咁

其實佢食水真係深

唔好用？

直髮夾我覺我ghd最好用 好快夾得起同hold得耐

我都買左兩用個款 不過仲未試
但原來係廢架？

有冇信得過嘅代購賣salonia

唔知佢有無mon post 不過佢長期都打緊呢堆嘢

知錯了 唔會再幫襯佢

咁價錢好老實cosme大公司嚟用批發價入貨，個大話精响門市買既，冇得比既我覺得。

佢最大問題唔係食水深，係個推銷手法同人格問題

點解d字要咁懞同細隻

IG賣野大部份都係大陸黎貨

上rakuten自己買啦 真係平好多
有時撞正promo仲可以用coupon

去過一次thisway買野，啲員工態度好麻麻 無咩都唔會再去

真心問
用支那圖賺錢有咩問題

將條片重覆save完再用會矇

官網寫住唔寄海外但係寄去集運得唔得架

寄日本國內集運再轉送係ok架

可能你唔like ig shop 或者睇開個啲代購係賣淘寶衫
公道講句
除非冒牌或者不知名牌子啫 外地牌子點大陸來貨

有埋標籤係外國你就信

員工唔係即係店主？

應該唔係店主

有錢請員工 應該賺到笑

條片個原主可能已唔知重發過比幾多個香港同事

salonia好似日亞直接可以買國際電壓版
不過比起買salonia不如買GHD啦 幫你係SF買又點話

salonia不嬲都係國際電壓呀🙈

留定名先

真心覺得salonia直髮夾先叫做用得下捲髮同2way都不了，有budget不如買個貴d有保證用好d嘅

學生用salonia玩下都可以 如果係在職人士真係狠下心買GHD好過
之前係另一post分享過用salonia時成個髮尾變到好似草咁又啡左
夾完又一個鐘玩完 轉左GHD又真係KEEP到至少半日 同把頭髮至少冇咁草同髮色冇突然變色
當然用呢啲都係傷頭髮架啦 不過叫做冇咁傷

不過記得唔好買垃圾amika 打壓員工同藍

你應該係講緊冒牌貨？
咁可以海關舉報
當然我都明有類人只相信專門店先真，非專門店入貨一律假野

非專門店嘅*貨一律假野

Thisway店主話ghd會令頭髮變乾 係咪9up

佢要賣佢枝野梗係話GHD冇咁好用啦
不過我自己用過三隻牌子 GHD的確係貴得有佢道理
最後戴番頭盔 每個人使用感都唔一樣

BBG都賺得好fat fat wo

入面都有講左好多bbg偷圖既證據

幾時開個Thisway_hk偷圖大全

你開

佢有邊個post唔係9up,
d圖都唔係佢，產品特質又係抄人

之前this way仲比ig刪左一次ac
死啦 偷小紅書圖 啲貨會唔會淘寶到黎？
佢賣個價比出面平一節
利申 幫襯過幾次

之前上過門市一次 條友態度麻麻

佢如果平得既貨呢，多數都係跟大陸買手批的。有冇溝貨就唔知啦。
係咪黑蒜呀?又係自稱食左瘦左好多，又係大批現貨批返入嚟扮門市買

發現連登好多人幫襯佢

你睇佢live 既咀臉就知呢個人都係麻7煩既人

你要買咩？
2 way嘅唔介意我有部二手
買完返嚟用唔過10次

個黑蒜幾間ig shop都有買 係同一時間

我好聲好氣佢都黑口黑面

師兄你心水好清

有冇人識搵佢d偷圖? 大部份我知係偷，但來源不明，想做個對比，好似BBG咁

Thisway有次見過佢直接copy小紅書caption 賣得仲貴過log-on

咁多資料證據可以開個post俾佢

可以做主角了

有無人開

tg傾

但佢日本貨食水深喎 不過佢又開舖又要請人 個成本都好大

佢又用fedex出貨呢d都係一定計番落個客度
成日都怨話自己賺得好少，同事冇得退稅的

Fedex實貴啦 羊毛岀在羊身上

又一個受害姐
都真係好多材料喎呢間野

係黑材料

有心冇心都好....佢咁樣開人波就好有心！
想人公審個客，佢先係最應該受人公審

吹到好過ghd

啲員工淨係識得禁電話

有次去買野，成間舖得我1個客，我問個員工拎件新貨
然後個職員揾揾下我件貨冇啦啦走左去揾第二樣野（另一個職員叫佢揾嘅）
仲要2個人（1男1女）一邊打黎打去一邊揾
又唔交代下搞到我等左勁耐收錢又閪

係！！！！屌你老母等咗勁耐先可以買到野

有咩老闆就有咩職員啦

想知舊時賣減肥藥個ig 係咩
估佢唔到

之前我都好中意幫襯佢
但某d 產品我sesrch d review 時發現係佢抄人d review 之後
即刻好感度下降

諗番都覺得自己on9

其實Sakura 都係黃以後幫襯佢算
佢好似仲唔係搵大陸買手

你可以選擇唔follow唔幫襯
世上有好多有意義既事等你去做
執著埋呢啲事做乜9？
有時間去篤呢啲爛鬼igshop不如花時間做文宣好過啦

其實點分有冇大陸買手

佢有次影採購story 拍片條友講支那口音普通話

咁你又會嘥時間入潮流台
然後睇呢個po仲要嘥時間留言？
同埋你又知我無做其他野支持手足？
定個po有份篤中你間shop？

即刻search sakura睇下，d野係平thisway少少，但用wechat

我之前網頁落單 / 用Whatsapp 問野
咁又要睇下其他lu

好簡單，有幾個特質
你見個店主响香港(有部份扮自己响當地的)
~剩係得官圖或人地既試用圖
~聲稱有日本代購，韓國代購或多國代購
~聲稱有專人响日本，韓國乜乜乜
~聲稱日本同事，韓國同事乜乜乜
~有限時代購既商品，寫明幾多號截單

呢一類，背後一定係join左個d大陸在當地貿易公司。佢地有個WhatsApp 群組，响裡面散貨的。
例如今期賣obagi drink ，會响group裡發信息，一箱幾多盒，批價幾多，幾時截單等等信息。
第二種就係做個體服務，你香港收到咩單，比個買手佢就幫你去當地店幫你買然後一lot寄番嚟。當然佢地同時serve緊好多間ig shop

第三種係佢買手負責行街影貨，影到新貨會發比join左佢地既香港店。

以上三種手法，買手公司嚟講係混合使用的。

正因為好多人唔知背後有强國操作，香港人開既店多數會用以下手法：
日本/韓國連線中
人在日本/韓國
世界各地商品都可代購
有日本韓國同事或有專人長註日本韓國
影一大lot貨話成功代購(買手發圖但其實係幫緊十間香港店買，造成好多生意既錯覺)

台灣人在當地貿易公司做買手都多的，但佢地一般只做番台灣店主代購，寄去香港都有但少數。而支那就佔整個中間人活躍呈度8成。呢d貿易公司就會請番當地留學生或自己同胞，去買貨影相

問題係內地開既公司，你信得過? 有冇溝貨賣等等

你幫襯開既代購，究竟背後點樣入貨?
而家冇得去日本韓國連線代購個d, 佢d貨响邊度嚟?

點樣搵中間買手?
微博微信大量，台灣香港各大討論區，連登除外。
標題多以一件即批，提供多國代購作招來
亦有香港人上討論區徵求買手的

太多店講大話吹到好勁，想知邊間日後再詳細講

出現了，疑似係店主喎

你幫襯開既代購，究竟背後點樣入貨?
而家冇得去日本韓國連線代購個d, 佢d貨响邊度嚟?
--->以上會唔會係之前去開入貨個陣留左CONTACT, 熟左就幫手寄過黎呀?

佢會話人地抄佢的

當地d鋪頭唔係個體戶，唔係話你落樓下阿邊個開個間藥房，搵個藥房仔同佢熟左叫佢寄。

咁個條友就唔駛响個度打工，專門同佢出貨啦

仲有十個代購有九個都唔識當地語言，咪玩啦

剩係講日本，日本藥妝店有指引員工不可以將公司貨品變賣，日本本地員工唔敢咁做的。你話留學生搵快錢我唔排除，但邊個國家留學生你明的

直髮夾有冇咩推薦如果可以詳細少少講優缺就更加好

*優劣

我仲以為要識當地語言先做到買手
唔識嘅話佢哋點同當地公司溝通？

我講既中間人買手係支那人移民左去韓日泰國等地開既公司，佢地大部識當地語言架。
而有少部份係個體戶，留學生或無業而又响當地生活既支那，台灣，港人乜都有。

所以本地ig shop同呢班買手溝通係冇問題的

啊我明喇好複雜嘅架構

你係學生定返緊工，budget 多唔多
我讀緊書冇咩錢就淨係用過Salonia24mm
其他牌子交返比其他巴絲
佢個直髮夾我覺得夾得幾順幾滑
以前懶同冇多餘錢買抗熱護理果d
keep住用左一年都冇特別好傷
我淨係日日夾陰 髮尾間唔中先會夾
頭髮偏軟電頭髮hold唔到一個月嘅我用佢都hold到下
加上直髮夾都可以夾曲 唔係要求大波浪都唔洗買多舊野
Youtube都好多教學可以參考下
所以學生同冇咩錢買佢嘅直髮夾就ok

就係因為用過直髮夾覺得幾好所以先買曲髮夾
2way個人覺得好大舊所以唔買
第一次用完我教160度都有少少燶味
未出門口著對鞋 d頭髮都直左
唔知點解同一個牌子都可以差咁遠
可能係我用得唔好掛
但我已經用返直髮夾夾曲了

其實仲有可以去外國網訂嘅 不過t嗰間唔係囉

佢已經潛咗 好似真係店主

絲打好詳細 thanks~

留名 想知MORE

利申 買過幾間 唔想再比人呃

直頭係佢口吻嚟
做有意義既事，咪就係彈劾佢囉

同個制度壞左一樣
冇事冇人會走出嚟抗爭的

Check都可以縮寫做chk

唔洗客氣！記住唔好買Aspiration就得啦

佢意思應該係dm個blogger

差啲買左
但見其他日本代購無介紹過呢款
會唔會買Salonia好啲？

GHD Selfridges 都有幾款
邊款推薦？

絲打如果訂selfridge一齊夾 我都想買GHD

日本就係Salonia啦

有無圖？想睇下你買邊款GHD

唔係喎 貴過其他ig shop

嘩 長知識了！！第一次聽

好 但我要研究下買邊隻夾先

我買platinum+
你可以去youtube搵下gold同佢嘅對比

日本牌抵玩易買就salonia

Sakura咪一樣咁偷圖
你睇下佢價錢平到平過日本仲似大陸買手啦

化粧品？

有諗過入手ghd 不過覺得好貴

係佢都係偷圖，但佢好似唔會加自己水印上去
同埋唔會抄好大篇老作感想文，感覺平實d

有錯請指正

我都唔識，定係我地見識少

係咪要開人店名

佢一樣有偷圖水印

This way服務態度勁撚差

more

黎啦

佢好似水貨都可以保養三年定兩年 除番開一個月幾十當月供條氣順啲我自己就係咁先落到手買

我係sf買 有2年保養

開名啦

原來sf買都有保養

係啊 我買風筒 佢有個code上網登記返

你又知賣野？ 大部份騙徒收錢無貨再鎖左你

原來唔係得我一個覺得去拎件貨好似我阻住個女店員玩電話咁
所以無下次

呢間前排介紹我個學車師傅
好心啦 自己私底下介紹俾朋友咪算
洗唔洗長篇大論又幫個師傅公開埋政治立場
又話人地有遊行 係咪想師傅俾藍絲黑警搞呀
有無諗過人地一個人根本接唔到咁多學生
搞到我地本身學緊既好難約時間
好心做壞事

黃條撚咩
呃埋一大堆黃絲妹妹錢
又無捐612
Po下文宣當黃店

佢有私心架
唔係邊度有post出姐

我諗我師傅都唔會要人幫佢賣廣告
佢本身靠口碑 同埋都低調 我都係朋友介紹
係thisway店主想搏人like
佢仲要開live介紹

睇得出係搏like，個post確實係多左好多like
同埋佢開live 冇topic啦, 所以先擺人上枱
佢d前科實在太難令人相信佢係冇機心

等睇佢又扮可憐話自己好心

最仆街係幫人地公開政治立場
師傅從來唔會特登強調自己係黃而R生意
佢擺明擺人上檯搏like

你有冇同你師傅講過呢件事?

佢上年有做義賣

btw我識有間日本代購偷圖冇落水印都算
仲要簡介抄人地 一係就好似火星文咁
一睇就知Google translate返黎直接po
好好笑

講起搏like
見佢最近每日都對鏡自拍再郁下隻腳咁post story
心諗做乜鳩
間店紅左想轉行賣衫定出道做kol?

利申follow左呢間野唔係好耐 如果佢一直都自戀嘅當我無講過

咩呀佢話好多人問佢著咩衫點襯呀
潮流教主呀

規矩要開名架

um
我諗我唔識欣賞

荃灣有實體店

你一入到去間鋪就會感受到
Ig開live就扮曬好 教人野 嘔心
唔係黃都唔撚幫襯

我唔入都感受到啦
佢開親live都好嘔心，d態度同咀臉都幾黑人憎
相由心生

躝啦屌 垃圾thiswayhk
唔可以一邊追擊啲有問題嘅「黃店」
一邊做文宣架咩？
黃店比錢支那種賺都唔屌得？
食撚屎啦thiswayhk店主

一睇就知係佢

未追晒post 留名一陣追
一直有follow T 但冇買過

日本嘢我多數都去開sakura_statixx 買
佢都係黃店嚟
但平時好似都比較少人講呢間鋪
店主好nice 喺佢到買咗好多年

佢用WeChat
同埋早幾頁先講完佢好似都同t差唔多做法

詳細分析

一睇就知唔識化粧，冇得呃的
睇條眉雜亂無章， 次次教搽眼影胭脂教到馬騮屎忽咁，個d橙系佢根本carry唔到，又水人買個隻牌子

你唔好再獻醜啦店主

2 間我都有買過。
S 真心服務超好
T 又唔係講到咁差喎，不過我只係買過一次
經驗唔多

尤其是個胭脂同個嘴

自問耳仔軟 好易見到人地用得靚就想買
但店主示範嗰啲真係無乜吸引力

不過有差啲燒到想買個髮捲
好彩冇買 聽完大家講

總之佢講咩都係想清楚先啦，大話精信唔過

以前冇做research
喺日本入咗舖求其買過一枝aspiration 捲髮棒
同埋Salonia 直捲兩用
但用完aspiration 我覺得係毛燥 Salonia 冇事
但係講緊幾年前啦 而加技術有冇改善就唔知
同埋可能效果因人而異

但其實aspiration 唔係好覺日本多舖賣
個人認為好嘅產品 唔會算小眾

佢都話少人入貨 可能因為唔太好用掛

係得佢自己日夜吹湊，錢作怪

痴線ghd幾千蚊枝專業髮型師牌子都踩得落

所以呢間野真係好奇怪 日日po文宣
但又用大陸人做買家
成日話介紹真心覺得好嘅野比客用
但其實又根本唔好用
好矛盾

錢！ 呢條女讀書時已經開始呃人錢賣減肥藥

d貨佢有幾多用過，新出貨品見都未見過又學人寫埋一大堆篇產品特質，講到自己試過咁。

樓主，你再係咁幫你開番個post,日日幫你宣傳欣賞下你d文筆，同潮流觸覺

我真係唔知原來佢賣過減肥藥
我見佢有成23k follower 呃唔少人

睇完呢個post我剪頭個陣特登去問髮型師 佢都推ghd

賣減肥藥真係好缺德
十隻有十一隻都係廢嘅

thisway店主仲推枝野比佢髮型師，跟住間野又幫佢入貨
on9何其多

我係日本樂天用coupon買2278yen only

屌點解我依家先見到呢個post
買咗佢支aspiration無耐咋

咁用左未吖

好慘 又多個苦主

試下用先 可能岩你用呢

Crazy order

我覺得用大陸人買手其實好多舖都有 同埋搵非中國人買手係難
但冇用過話有用接受唔到

其實唔難 可以搵台灣人
世界咁大有心搵點會搵唔到

未呀
本身有支ghd直夾
想試下捲髮先買黎試下
仲諗住過兩日放假試

一日未用未中伏我都仲未係苦主！

你仲未用呀？

未呀
箱都未開

最大問題係大陸人好古惑
成日溝貨賣，d on9店主又當真貨賣
受害既係香港人

比我一定勁好奇 見到咁多人話唔好用

咁即係連貨品質素都保證唔到？！
好彩我淨係喺t度買過枝唇膏啫

試問點保證到，入貨又係佢地寄又係佢地(大陸個邊)。全部都係佢地d人

咁咪仲衰過自己上官網入貨？

可以咁講既。
上面有咩係真，騙子就係真。
假貨毛利大好多

起下佢底會發現佢做老板有間細鋪頭 有comment過關於網店同暗瘡嘅野

點睇？我起佢底乜都無

佢有係網店po度留名添喎

邊度呀，more

係佢呀
Thisway_hk前身 thethailandpro

所以係邊間